坐緊42既你可唔可以hi下我

頭先坐緊42巴士，你就坐係車頭到玩手機，唔知你會唔會睇到呢個post，但我只係想講聲哈佬

垃圾
講句野都冇膽

hi

屌你

原來係你呀